女朋友要移民

點算好

幾大？ 點解無啦啦移民

Let her go, or follow in her footsteps

一齊著草，離開廢港

2中
因為家庭問題

屌多一獲啦

我嘅家庭事業都喺香港

2中意思係中2？
如果真係中2咁細個就算啦

廿幾歲

過外國分分鐘搵多一倍 (扣稅後)

廿中呀
好難理解咩

2幾歲 佢自己有得簡stay or not啦
拍左幾耐？

求婚 跟住一齊走

好難搵返一份我鍾意嘅工

數到三就分三

是旦

做盛行？

拍咗幾年

同車有關

改食洋腸，黑鬼肉便器

咁又真係難啲嘅

到時要同佢屋企人一齊住
而佢屋企人管得好嚴

咁咪分手

結咗婚仲關咩事

我唔捨得

冇計了

屌你 唔捨得咁就要有犧牲咖啦
你想無咗個女人定無咗小小尊嚴

我仲衡量緊
走咗我會冇哂家庭事業朋友
仲可能會俾人話我食軟飯

同樓主差唔多，廿中初戀女友話移民，但我有屋企原因唔走得，到最後鼓勵佢走，扮下開心，送埋上機，心底裡就預咗分手，過咗幾個月我就唔想拖分咗手，明知無可能，又無經能力飛黎飛去，又大時差。

不過每個人都有自己嘅路要走，重新出發。緣份啲啲野無得強求。

我應該都會咁做

結婚咪可以一齊走

雖然我唔係教徒，不過際遇嘅野，就姑且信佢背後有原因，安慰下自己。

結果之後嗰幾年屋企真係發生咗唔少事要我處理，如果當時跟埋飛走咗，屋企人都唔知點算，當自己揀啱咗。

男仔廿中仲大把世界啦

自已無料無得怨
呢個世界就係咁

咁大個
唔想無左佢 一定會跟佢走
唔捨得屋企 事業 證明佢唔係你最重要野 咁咪放手

你啱

屋企有冇錢 有就即刻娶咗佢 一齊喺香港住

拍左幾年 你女朋友無同商量之後點?
話走就走?

帶埋條女走 條女肯唔肯

但我屋企人都唔多鍾意佢
唔想靠屋企人

之前都有講過
但佢擺脫唔到家庭嘅束縛
我又未有能力養佢

一齊 係香港冇出路

未夠一個月就算啦 去食鬼妹啦

我都係咁
香港做野太辛苦 諗住5~10年內移民
去英國

女朋友都祝福我同支持我
不過佢話分開就早啲同佢講
等大家都重新出發 唔好浪費青春

但我想帶埋佢一齊走

有無條女都好
香港都係無救
最好都係移民

所以最好走啦

咁你條女都無諗移民。大家條路唔同啦

分開都係要

佢可以移
跟住我就得

但佢屋企人要照顧 所以都好煩
同埋我有bc 佢冇
所以都好煩

佢自己都想走？
定係唔想，但無奈要同屋企人一齊去

邊到？娶埋佢你咪移埋民

比張好牌你，你都唔識上，而家香港梗係早走早著啦

佢都唔想

男兒志在四方呀巴打 一開始未必有成就 但冇人知你喺個邊會唔會做到大事
同埋如果女方屋企人同意婚事既 更加唔怕啦

可以同想唔想唔同呀
佢想自然就會諗辦法去做

唔想既你做乜都無用

無錯，更何況香港都玩撚完

恭喜佢

中出即飛

同佢好來好去啦
樓主要堅強
起碼幾年後見返都唔會臉阻阻

外國邊度先 澳洲美國做車好易搵

唔跟佢走，我地外國巴打幫你接手，又或者俾洋腸餵飽。而你就繼續做共產中囯沿海普通城市既一個樓奴。

佢嗰邊啲屋企人拖都唔俾佢拍

英國

即刻結婚啦

佢搵到個錫佢嘅人我冇所謂
我怕佢屋企人會逼佢同啲佢唔鍾意嘅人結婚

都好，起碼個B今世已經唔使做中國人，唔似個老竇。分分鐘個後父係白人或黑鬼。
唔係壞事

都易

分手💔。。。。。。。。這是一個人的時候
這樣才能在乎他

結婚 痴住跟埋去

已分不消真心定假膠

咁大個
唔想無咗你 一定會跟你留喺香港
唔捨得屋企 證明你唔係佢最重要嘅嘢 咁咪放手

係你身邊移民咋

你戶口過唔過200萬，過嘅結婚跟埋去
車房好易搵
100萬買屋，70萬移民落訂，30萬俾你做保險

我移民，但係冇男朋友

同一講法
咁大個 唔想無咗女朋友 一定會跟佢移民
唔捨得屋企 證明佢唔係你最重要嘅嘢 咁咪放手

同性戀者？

唔係 用盡緊人地ac

移去邊？移左未？

美國 兩個月後 但係冇人留住我

美國邊度？

denver

外國整車係專業，好搵過香港喎

過去結婚，攞咗居留權先再諗

重點係冇男朋友 單身forever

睇英國邊度喎
london嘅話100 萬都係同香港一樣乜都買唔到

啱呀
大家都唔係最重要
byebye咪perfect

點解揀個度？

屋企人係呢邊

廿幾歲人都仲咁廢

見到個post d 對答都覺得on9

叫一齊去移民
又話搵唔返份好工，又話佢屋企嚴

叫分手又話唔捨得

咁樣你想點，同條女拍拖定同 份工/屋企人拍拖

我想知道可以點樣同佢過埋最後今個月

即係揾返一個你鐘意嘅女朋友會易啲 咁你都決定左啦

用你最好嘅一面喺呢一個月同佢相處 就算係做戲都係做一個月姐 應該唔難?

最後好好地 食餐飯 黎個分手q 然後祝福佢 唯有係咁

Cls 老虎蟹都拎左個passport 先啦

你係愛佢你理撚得人點睇你啦